出黎既朋友記得準備防胡椒催淚武器

班毅進仔連指輝官根本控制唔到自己情緒，唔係有議員係度不斷呼籲冷靜克制，一早爆發衝突，大家小心

大家小心